屎忽大又突 小腿外彎O字腳 高低膊兼突腹

有無人中晒？

上半身計埋頭仲長過對腳

概率係幾多

唔知

我諗拉番直成個人應該會高5cm到

可以試下睇chiropractor 好似搞得掂

ok

屎忽突，小腿外彎同突腹好大機會係骨盤前傾
做返相應既運動可以改善到，你可以search下
或者搵物理治療師同你執

著長褲應該無咁覺 我都o字腳